有沒人同我一樣，3個鐘後考試，先溫左10%

肚好疼

沒

沒人明嘅感受

連登沒愛

下年再考過

屌你，詛咒我

怪唔得你寂寞啦

ching go ball

Retake好閒姐

🙄陣間最後一科 以家慣deadline 溫書

有一科考前1日瘋狂youtube concept , A+ 咗exam ,有人背曬notes都C

温書啦仲上連登

我，不過avg緊80唔怕

唔想溫

我都係然後考得唔好

yt不嬲好過啲lecturer

我avg緊100添

邊條友係咁負皮我

你好叻。。

邊似你咁廢

有條友出貓